收到風，林鄭10月前會下台

邊個吹

老衲有條針喺中南海，相當可信

好奇一下 咁多年有邊個真係會比市民屌到下台?

佢落台首先姿態太柒，其次係會開啟真普選契機比香港人反抗中共點會俾佢落台吖，仲嫌柒婆唔夠賠錢咩

留名鞭屍

阿董伯伯腳痛落台唔知算唔算

賣煙仔個個

我地要佢七月前下台